各位大佬入一入嚟

近幾年多咗好多同扶手電梯嘅意外

升降機失控 狂飆40秒撼𨋢槽頂
夫婦爆頭傷頸椎命危

升降機殺人真相曝光 事主遭𨋢門夾腳扯至上層墮槽

【電梯急升】評分漏洞、趕工惹禍、低價搶標 電梯行業良莠不齊

故障升降機離奇急降 維修師傅遭鍘身命危

何文田站炒扶手梯 男乘客行慢兩秒就

西鐵屯門站炒扶手梯 嚇到市民雞飛狗走

朗豪坊扶手電梯意外18傷

【恐怖意外】安蔭邨升降機突上升 維修工被夾雙腳凌空 送院不治

小弟有屋企人都係做呢行
我由細到大都成日會聽到佢講整嘅嘢
有時佢仲會俾啲鄰國扶手電梯/夾死人嘅片我睇

[！慎入！]

2015年大陸「食人電梯」慘劇

一路以嚟我都係俾佢嚇到疴青屎
但係我當時會諗 香港點都無支那咁離譜 咁多事故嘅
而我果位屋企人喺十年前有講過 呢行人工低 無乜後生入行 好辛苦 第時啲啊 扶手梯會成日出事

啊~屌佢個老尾 依加就真係嚟料啦
同身邊嘅朋友講 佢地就話
「咁驚你唔好出街啊笨！」
大佬啊 香港人真係未發生喺自己身上都唔知驚

我有問過我屋企人 點解唔搞下罷工 人地因航都成功增取到 佢就話曬氣 廿幾年前搞過 之後班人炒曬
個工會又廢 依加人工低 又多嘢做
佢話有好多師傅接到order 去到就是鳩但停咗㗎就話當維修緊 事實上就喺入面㩒電話 同埋訓

電梯維修員罷工爭加薪

咁廿幾年前新聞我就揾唔到 而呢單都無講過有無炒曬啲師傅

老實講 整師傅係好撚辛苦 你地唔好話毅進仔讀得少書 抵佢咁少人工
屌你老尾你睇下班猶差？ 呢班撚樣強姦市民 做嘢斷鳩估 佢地又值28000？
但係整師傅係保障到市民嘅安全 大佬無佢地唔知幾多會出事啦 一日分分鐘有一單夾死人 呢行咁撚低人工/福利又閪 邊個有心同你做啊？

我想講 撘/扶手電梯係無得避 你唔好諗住下下都行樓梯 呢樣根本無乜可能 而且香港人多 扶手電梯一發生事故就好大劑
如果你地依加唔去爭取 呢個行業只會慢慢收皮
到時出事有可能係你 亦都有可能係你嘅屋企人

最後 香港人要團結！

炒梯點避啊
如果好似又一城咁
唔通你跳落街啊？
避唔到就會變人肉攪拌機
嘩屌你老尾真係好撚恐怖

想多啲人關注升降機/扶手電梯嘅安全問題

自pish

無力啦我

無人理

有啲顧問會指定啲大公司做lift
例如其士 otis 特別係新起既樓
但而加好少人入行
hd grad起薪萬八都冇入肯入
遲早出事

個個都咁講

重點係堅好少人入行 有個frd 萬8蚊起薪 仲入職送電話同其他福利都唔要